（地攤大戰）習近平出手 派系聯合官媒圍攻李克強

中國國務院總理李克強日前公開讚揚地攤帶動經濟、創造就業機會，直指是中國的生機；一夕之間各地爆發「地攤潮」，地方政府相繼推出政策、扶植小店和微型企業。然不到一個禮拜，中央就下令禁止相關文件及宣傳，官媒《央視》和《北京日報》也跟著批評地攤經濟會讓多年來的管理功虧一簣，而這一連串的動作就被外界認為是習家軍反制李克強的手段。

最後一條生命線都完

是但啦

強仔收埋皮等支爆

李克強又比人擺上枱

一個冇實權嘅圍佢做乜撚

睇出面分析，話維尼死要面，仲講緊全面小康、經濟增長唔知幾多%而完全唔理實際情況，但同時又要俾人架空嘅強仔孭飛，所以搞到一獲粥

失業同經濟問題原則上係要國務院問責，但強仔俾人架空，咪諗個地攤經濟穩一穩就業囉，但維尼岩岩先話全面小康，所以又覺得

官媒《央視》和《北京日報》也跟著批評地攤經濟會讓多年來的管理功虧一簣

吓，維尼做嘅嘢係令成個國家多年嚟做嘅嘢功虧一簣添

炮打司令部

Push

信大紀元，比Ｄ時間習近平，唔驚～

風向係轉哂

前2日 仲一面倒吹捧

但支那民眾都未暴動

其實一個冇實權既總理鬥嚟做乜鳩

所有極權者
去到最後都係心理變態，疑神疑鬼

所有人都係佢的敵人
邊個冒頭出來就打邊個

1980年代初，出於對政變企圖的猜疑和恐懼，霍查下達了一項令人匪夷所思的命令：無論何時，只要阿爾巴尼亞空軍的一架轟炸機出動，哪怕執行最常規的任務，另一架轟炸機必須緊隨其後，而後爬升到這架轟炸機上方，隨時準備向這架可能懷有異心的轟炸機傾瀉炸彈。雖然可能性很小，但霍查認為轟炸機可能為敵對勢力執行秘密任務，轟炸他的住處並推翻他的政權。在霍查去世前夕，他又下令在上一項命令的基礎上再出動一架轟炸機，做好轟炸第二架轟炸機的準備。在霍查去世後短短數小時，這項計劃便被取消。

霍查晚年偏執、多疑，甚至對所有勞動黨政治局委員無一例外地進行對話監聽，同時設有替身，以防暗殺。當時的阿爾巴尼亞閉關鎖國，在全國範圍內大建碉堡，變成了與世隔絕的「碉堡之國」，被外界稱為「神秘的國度」。

加速師

冇實權但又要孭鑊
冇權利但有義務
共產黨應該改名叫 供產黨
你供養佢

地攤經濟其實幫到維尼去庫存政策
D庫存由企業流曬去擺地攤個體户度

點解唔係入武肺數到，要入強仔數?搵個藉口清除佢?

太好了。
等睇中國人食樹根。

朝夕令改

啱啦，再整多啲，啲人今日開檔聽日拆檔，再整高個民怨，離支爆不遠，支國人學咩人做生意，快撚啲响應中央返去食草

睇大紀元既同好

強仔再見

香港人支持強仔

香港都做緊出氣袋喇。

總加速師唔係浪得虛名架

全個政府最識經濟個件被自己人收皮

邊有得打
習係皇帝
李只係宰相/尚書

唔知幾時又變劉鄧司令部，笑死人

總理窩，宜家搞到一鑊粥，比你係維尼都入落李克強數啦

府院之爭

黑仔強我係你今晚說逃入美帝大使館

李克強 =「資產階級司令部」

用遠水（海南自貿區）救近火

維尼要國進民退，地攤經濟要民進國退

好彩 幾驚李克強會贏

大陸人只會敢怒不敢言

克強都容不下

當住全世界面督穿國王的新衣

即刻當你係權鬥

維尼講左幾年話要全面脫貧
強仔兩會後就即刻大爆6億窮撚再開地攤經濟
擺明就團派要鬥番經濟權力番黎
你諗下一旦強仔成功 咁之後就可以搞番城鄉經濟 脫貧功在李 不在習 強仔就可以派人上20大
習已經輸到無棋行 佢點會俾你行前一步

入武肺數咪即係入返自己數

習仔係咪想解決貧窮人口

講真, 支國人係要管, 你任佢地亂鳩咁擺, 仲邊個租鋪
無人租鋪郁到既得利益者利益, 仲要嗰班可能叫做都有交稅有得追
地攤賣左幾多野, 土共都收唔番
點會俾你搞

習近平應該好憎人話佢書讀得少 小學雞 自卑到仆街

习主席就是666
李小强明显在搞资本主义 下马！

直接廢除國家總理，由習近平兼任

唯一想幫支那撐住經濟/失業問題都批鬥埋

因為李克強唔係小學雞個派嘅人

無人制衡到習仔犯錯

小學雞再連任5年

唯一變數係美國唔搞鳩佢仲扶番起佢

地攤經濟應該係民衆自發自救行為, 克仔見狀先出嚟幫手吹風

地攤冇草賣，當然要禁

冇草食叫佢地食屎咩？

成日係到鬥黃話人食人血饅頭就出盡奶力

好想睇中共內鬥

啱㗎喇唔好暴動,等佢哋死晒我哋先有機會翻生

睇嚟，强仔好快執包袱走人了

係柒既
但你又睇下啲維權律師幾閪慘
比著係你都未必敢言

傻啦 大躍進窮到燶都未暴動 依家俾人制裁濕濕碎啦

強仔好好用 有事就拎黎擋 有功就習領 爽

地攤根本抄香港
深水埗長沙灣大把廢佬地攤賣垃圾

以前未有$過
繼續內鬥
遲啲軍閥割據都唔奇

天下大勢 分久必合 合久必分
帝制下歷史必然循環

大躍進

真係好彩有維尼
如果係李克強揸主意嘅話， 經濟可能真係恢復得起
幾年之後， 全世界俾中國食住都唔知

不嬲靠打稻草人人嚟維持士氣、民族主義情縮。

上山下鄉

香港人內鬥鬥黃就用盡奶力

到鬥紅鬥藍玩權謀就hea做

幾時先拉到李克強落馬

強仔快啲匿入美國大使館求疪護啦

見強仔做到野 見叻過佢就眼紅
好彩唔係強仔做大佬
做野起上黎 實際過維尼好多
比佢做8年 真係連登都變紅登
個個都講 hi 我係中國人呀

失業急升係維尼搞出嚟，經濟大停頓，救市計劃竟然係7.5萬億基建計劃同埋一堆幾蚊嘅優惠券，搞到過咗救市時間。

美國就業數據就慢慢回復正常，大陸早咁多完疫情就繼續蕭條。
唔救市租鋪嘅人都係會慢慢死，到時都係失業急升。
李克強無實權搞咁多野，唯一短期穩到就業嘅就係擺地攤搵兩餐。

加油呀總加速師
自由落體唔可以比佢停

收三千一檔

幾驚你唔做佢

強仔真係冇曬面
地攤經濟佢有親身落場

總加速師又加速中國滅亡

我講左全民小康
你做咩叫人出黎擺地攤

習仔加油 打爆李克強
你唔打爆李克強 我真係驚你縮 唔再戰狼
咁西方國家就唔再打鳩支那
咁香港就真係玩撚完

老老實實,黑仔強推出嚟又有一定捧場蝗,雜種下下bam得咁無面,會唔會嚴重分裂繼而興兵起義

中共冇一個可以信
你條五毛收皮

製造敵人 共產黨一向咁玩

我係強仔真係屌出聲
功就你領曬 鑊就我揹曬

好心啦，黑仔強唔好喺度搲爛腳
上咗台咁耐，權又冇細勢又冇
醒嘅就好似朱鎔基咁，唔撚玩啦

當年劉少奇就係禁樣比毛澤西鬥死左

牙強

加速師，先殺盡忠臣

共朝都70年了 又冇出過明君
係時候收皮

總加速師又發功，咁我就安心了

但事實係 而家國內無論平民或官員都覺得習近平聲名狼藉 幾近小丑 海外及西方國家乃至全球都因為疫情視習總為能力低的瘟神

就算佢將所有鑊卸哂俾所有部下都無法掩飾過失

而大家依當佢傻仔咁睇 呢種差恥感與巨大壓人 恐怕現今全球只得佢有

強仔

劉少奇係有實權嘅國家主席嚟
李克強邊有得比

強囝想刹車，好彩總加速師甴囝拎返去加速，甴囝加油，支爆靠你了

抵啦唔聽維尼話

未 終國人食草可以食成年

中共內鬥劇本不斷循環

其實點解班人咁心甘情願比習習做皇帝佢有咩神力？

司令部打炮

佢試左喇，但成唔到事。
果時李克强咪去左武漢囉，留意返果時李克强講果句：習主席派我黎。

武漢無行就係習主席派佢黎派得好。
武漢救唔返就係李克强監管不力

公習贏，字李輸呀

劉少奇係國家主席，不過唔係軍委主席，一樣冇軍權

劉少奇

其實都係錢作怪 地攤經濟d錢流唔到去紅二代度 d賤民唔駛交地租唔駛交稅 班官食咩

可以曡埋心水食樹皮

地攤係權宜之計，buy time 諗點復甦，而家小學雞維尼話唔玩，但佢又無 alternative，呢條友仲可以治國，真係笑撚死

啱ga喇
快撚啲郁鳩佢啦
一陣俾強仔真係搞得起個地攤
好似08年咁靠內需避過金融海嘯
咁就又冇得支爆 又俾佢捱多十幾廿年

點都有既

因為覺得李克強個方法work囉
條小學雞唔俾人功高蓋主
驚俾人推落嚟 一落就命仔都冇

周圍吠
宣示不滿

李克強係時候反攻了

china joe上台
習帝可以翻盤

佢再捱多陣, 應該將會下命令, 派第4架轟炸機, 飛在第3架上面監視住佢

習主席任期無限
強仔就頂多玩多幾年 到2023年
我係強仔hea做算啦

首先要諗個國家靚唔靚，先再諗國計民生

其實都幾痴線

岩岩推嗰時連登仔又笑9人
依家摺埋又話係生命線？

唔知咩事Block左你，而你講呢啲
扮咩丫，共產黨冇個值得吹奏！捧條毛，香港人唔Q洗同中共啲人有關係

作為地主階級，佢係做得無錯，個個做小販，仲要係人地門口擺，邊有人租鋪，點供樓供鋪，想樓市冧啊
但唔咁樣做，仲有咩方法解決失業問題。
而家變相犧牲基層，救中產，中產無事先可以繼續交稅

遲早一架升空 = 全個空軍出動
然後loop住輪流監視